好仆街既新盤--150呎

留意返，150呎，包埋後樓梯外面既冷氣機位

唔知賣幾錢？

得a室有房